記得用1:99漂白水倒落廁所U型渠

要吸取sars教訓，唔好畀淘大災難重演

推1: 99

推

仲1:99. 成枝倒落去啦